感冒緊，成功感染隔離位個同事

上次條仆街病，咳到死死下咁款
條仆街仲要唔撚掩住佢個死人口
我講笑咁話，你咳到咁，戴返個口罩好喎
點知條仆街話佢已經病左咁慘，戴口罩係你地冇病既人既責任黎
到我想戴口罩防條撚樣既時候已經遲左，喉嚨開始痛
隔左幾個月到我病，今次我識玩啦
專登同佢講野嗰陣起勢咁咳
做做下野又咳

今次病到要食抗生素，啲菌應該幾勁下

佢感染咗未

話時話，“黯”住個口既黯正字係咩

已經病左

我見到因果

呢啲仆街抵撚死
提佢戴仲要咁串

可惜聽日要落地盤，冇得返公司同佢瘋狂傾公事

做得好！

有朋友病左都照繼續返工,結果幾乎全個部門都感冒

最重緊要係連個上司都感染埋,我讚佢做得好,有病都照返工廢時麻煩到同事跟佢野,好員工夠哂責任心,佢就笑笑口

係咪冇戴口罩

你老味 我病到死下死下

拉條鼻涕落佢隻mouse度

俾邊個傳染

對住佢個位咳幾下先啦

揞

我就係你隔離個同事

樓豬識玩

……

你個甜基故去咗邊